5紀律部隊發聯合聲明堅定支持特區政府及警隊止暴制亂

入境處處長曾國衞、海關關長鄧以海、消防處處長李建日、懲教署署長胡英明，及政府飛行服務隊總監胡偉雄，發表聯合聲明，表示全力支持警隊嚴厲執法，堅定支持特區政府及警隊止暴制亂。

聲明說，近期香港發生的連串暴力行為，不斷升級，接連發生毆鬥、縱火、襲警、投擲汽油彈，以至攻擊港鐵設施、政府建築物及侮辱國旗等各種嚴重暴行，遠超任何容忍尺度，嚴重威脅市民安全，整個社會都受到極其嚴峻的挑戰，各紀律部隊必須予以最嚴厲譴責。

急不及待想上制裁名單？

Push

算啦佢地係政府部門，都無希望佢地企係雞蛋呢邊啦

3司12局都係由中央委任
向中央負責
明白未！？